{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054304",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2569458?place[place_type]=GID&place[gid]=2569458&place[latitude]=35.6674593283&place[longitude]=126.5165343964&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 더뷰펜션"
    },
    "text": "高い天井と広い窓が客室を明るく、より広く、きれいなインテリアと美しい景色が一望できるTheViewです。全客室でジェットスパをお楽しみください。日常に疲れた体と心の疲れを癒します。噴水のあるプールやギャラリーで油絵作品の音楽とともに鑑賞しながらゆったりとした旅をお楽しみください。チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。追加人数に対する費用が別途発生することがあります最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。ペットがいる場合、ペンション以外の場合、入室を拒否されることもありますし、払い戻しもできません。宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。入室、退室時間をよく守ってください。施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります直火方式での飲食は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。客室内での喫煙は禁止されており、喫煙する場合は指定された場所をご利用ください。娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。スパとジェット機を使って疲れを癒してください利用時間は制限がなく、ジェットスパをご利用いただけます。入浴剤の使用はできません。客室ごとに最高級のジェットスパが設置されており、宿泊客が直接水を受けて使用できるようにご案内いたします。個別バーベキュー炭とグリルが利用でき、客室テラスで個別バーベキューも可能です。屋内および屋外バーベキュー施設も完備されています。電気グリルを利用すると追加費用が発生し、当日現地にて決済します客室ではIPTVとWiFiを使用できます。インターネットの使用は無制限です。プールは夏に運営され、屋外に位置しています。ご利用は無料で、自由服装でご利用いただけます。駐車はペンション内に可能なスペースがあります。周辺の観光地としては、採石江、格浦港、映像テーマパーク、内蘇寺、セマングム防潮堤、不滅の李舜臣撮影地などがあります。干潟体験をご希望の場合は無料貸し出しいたします。淡水釣りや海釣りも可能で、常備薬も備えています。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。 客室は様々なタイプがあり、それぞれの基準と最大人数が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はありますか？",
            "answer": "追加人数によって費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することはできますが、ペンション以外の場合は入室を拒否されることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。喫煙する場合は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "飲食物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "直火方式での飲食は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ジェットスパの利用時間はありますか？",
            "answer": "ジェットスパは利用時間の制限がなく、いつでもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用は可能ですか？",
            "answer": "個別バーベキュー炭とグリルが利用でき、客室テラスでも個別バーベキューが可能です。屋内および屋外バーベキュー施設も完備されています。電気グリルを利用する場合は追加費用が発生し、当日現地にて決済します。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用は制限されていますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを使用できます。インターネットの使用は無制限です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間はありますか？",
            "answer": "プールは夏に運営され、屋外に位置しています。ご利用は無料で、自由服装でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどのようなものがありますか？",
            "answer": "採石江、格浦港、映像テーマパーク、内蘇寺、セマングム防潮堤、不滅の李舜臣撮影地などが周辺の観光地としてあります。干潟体験や釣りも可能で、常備薬も備えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 772,
        "QA": 616
    }
}